英美非最top大學讀bba嘅你而家做緊咩？

如題 非專科(e.g finance)讀business 但係間學校又唔係 G5/ ivy league嘅你 生活好嗎

行緊乞

英國美國非洲最top大學

做緊巴菲特接班人

ps. 今年股票爆升

巴打有無人話過你幽默？

Fo?mo?bo?

當你講真，恭喜晒，加油巴打

你個名都改得幾好

地盤 做緊泥工

銀行底層
btw 你問完人又唔利申自己做乜

底層姐係teller ?

Btw巴打言之有理，但我係18fg

做運輸 自己供van仔自己生意

自己生意 巴打盤生意開始左幾耐？

年幾囉。。做van仔司機昨

英國廢u 讀緊foundation
屋企離地中產 做開生意
下年揀marketing 定BBA好

有

求其啦
巴打我同您一樣廢u+廢科

你位朋友幾顧你感受 好好珍惜

咁都幾多人顧我感受
好滾動